支那竟有人花錢為貓割雙眼皮 網友齊砲轟

整型已經越來越普遍，但這股整型風潮在中國竟然也吹向寵物界。中國媒體報導，江蘇南京近日有民眾指出，有人花了人民幣1萬元（約1500美元）給貓動了雙眼皮手術。對此，不少網友表示無法理解這種已屬於虐貓的行為，並批評貓主人，「你考慮過貓的感受嗎？」
據江蘇新聞網報導，南京一位民眾表示，自己在翻看微信朋友圈時，看到一個朋友發出的照片，照片上寵物貓剛做完雙眼皮手術，眼睛還是呈現紅腫狀態，而且貓咪看上去狀況也很不好，有點奄奄一息的感覺。

從相片中可以看出來，這隻可憐的貓咪做完手術後非常虛弱，而且眼睛周圍的毛都被剃光了，貓眼上還有縫合傷口的線。據稱，貓主人這麼做純粹是為了讓自己的貓咪能「更美」。

上海《澎湃新聞》實地走訪南京多家寵物醫院，部分醫院確實表示可以為寵物進行整型手術。其中一家寵物醫院表示，之前一般會給特定品種或是要參加比賽的狗做雙眼皮手術。

但也有寵物醫院工作人員表示，為寵物進行整型手術可能會產生併發症，一些寵物醫院則表示抵制這類手術。

Cls 大陸人真係無腦

On9

Ho ball
激死啲動物撚

跟車太貼
你睇多d新聞先好轉貼

連登仔唔好柒

對眼咁撚大仲要割雙眼皮

中國人呢個民族 真係毫無人性可言

屌你，呢啲仆街幾時死

獸醫竟然話狗割雙腿皮比較多

不過再諗支那連人權都無，動物感受更無人理啦

好可憐...

支那又領先世紀

笑話：豬都會割雙眼皮啦